[有圖]三冠王曼聯全部拐下拐下😟😟

傷兵工廠 😂

狗係四隻狗

你講乜鳩

。。。。

狗一向四隻腳,好合理

尊重下喇

積下口德啦

😂😂😂

伊巴已經唔洗都得到

掉轉左acc出 屌

廢老走啦👺

笑死

伊巴:四腳嘅請排隊

🐕🐕